邊個學生9月1日唔係屋企望著部電腦開zoom唱中國國歌 = 違反国家法

我要求楊潤雄出新聞稿出指引，明確要求學生9月1日係屋企開zoom大聲高唱中國國歌，以免學生誤墮法網